成個社會要班後生仔撐住

成個社會要班後生仔撐住
得少量中年/老年人出黎
要班細既承受咁多
班中年人去撚咗邊？
100萬人遊行就打撚哂飛機
要救命幫拖就縮撚係屋企

我都就30
見到佢地就好似見番自己5年前咁
真係好難受
感謝90後 00後 仲有少量中老年人今日企出黎

只要你地睇到大家既付出，我相信每個人都覺得係值得，請用盡你所有可以做既方法支持呢班愛香港，願意為香港獻身既人。

我都係就30
所以選擇企左係佢地前面
雖然好怯 但我無悔
我要保護佢地

真 冇咩有人生歷練粗獷中年佬助陣 硬係差少少

我都好撚怯
我都好想哩係屋企當電視咁睇
但真係過唔到自己個關

其實係㗎，大吉到時過到條例，外資撤資，有家庭負擔(80後or以上) 影響最大。 反而00後剛剛入社會，最多揾少d, 易捱過。

係，現場真係好少大人
平時網上就成日笑鳩D 90後00後（我自己都有試過）依家就碌撚咁
我鄭重向各位年青人道歉，和致敬
全靠你地撐住先仲未輸

惡毒d 講句 班老野都捱唔到個一日啦 到時受苦嘅只係後生仔 無辦法 自己未來自己救

屌數漏咗80後sor

今朝衝之前全場九成人都係細路既時候真係好想喊
啲大人去晒邊，點解得佢地站出黎
即使係咁佢地都好有心好落力去組織大家

推